神邏輯？ 淚訴「高雄人都在等死」 司機 ：日月潭都沒人

2018-11-12 22:41
〔即時新聞／綜合報導〕國民黨高雄市長候選人韓國瑜8日在美濃舉辦第二場大型造勢晚會，會前有許多人趕到現場相挺，一名計程車司機受訪時表示希望高雄可以改變，甚至還激動下跪淚訴，稱「我們高雄人在等死，日月潭沒有半個人」，說當地的茶葉蛋已經變成鹹雞蛋。對此，有網友就酸說，「邏輯有問題嗎，日月潭又不在高雄」、「劇本沒背熟」。

韓國瑜8日晚間在美濃高美醫專舉行「三山大會師」第二場旗山造勢晚會，當天進場時全場支持者高唱軍歌《夜襲》鼓舞士氣，韓國瑜上台後，也帶領支持者再唱一次《夜襲》，宣告昨晚活動「夜襲」大旗山地區成功。

臉書「打馬悍將粉絲團」今（12日）天則貼出當天活動前媒體訪問韓國瑜支持者的新聞影片，畫面中可見，一名自稱是計程車司機的女性哭訴，「我們高雄人真的是在等死的，不是在這邊活得很快樂的，你知道嗎，日月潭那邊根本沒半個人，『他的茶葉蛋已經變成鹹雞蛋了』」，高喊「你們大家都知道嗎!!!」，而電視台下方的文字卻是顯示，「司機下跪痛哭港都生意差」，但日月潭位在南投，要扯上高雄生意差似乎有點牽強。

「打馬悍將粉絲團」對此表示，「中天神邏輯，我們高雄人在等死，日月潭沒有半個人，可是日月潭在南投，南投是國民黨執政」。臉書粉專「抓到了！這梗很綠」也PO出影片酸說「韓導！演員的台詞最好好re一遍好嗎？」

網友看到影片後也紛紛留言，酸說「台詞都不好好背 不專業」、「 現在才知道高雄市長要管這麼大區域」、「臨時演員背錯台詞了，高雄蓮池潭才對啦！」、「南投的縣長啊 聽到沒 快出來處理啦」、「她拿到的劇本是澄清湖啦！口誤一下扣500喔！」、「改天就有人去高雄說 九份都沒人來吃芋圓、北投都沒人來洗溫泉、陽明山都沒人去爬山」、「這種臨演不用錢，表演不夠專業，講的那麼悲哀，也沒流半滴淚，隨便給個便當就可以了」、「邏輯有問題嗎，日月潭又不在高雄」。

有個阿叔比人捉到有幾個身份上電視比人訪問

小心俾人圍，連登唔少韓粉

仲要係大陸17網紅

網路直播主「髮蠟哥」，9日在高雄受訪時自稱老車自救會會員，隔天跑去雲林，又變身向韓國瑜下跪陳情的高麗菜農。（圖擷取自「只是堵藍」臉書）

日月潭幾時變左係高雄 你話澄清湖都仲有得講，呢隻國民狗，選中佢班高雄市民都弱智

国民黨變咗民賤聯級數好耐啦,垃圾到死

我屌你，搵大陸老臨都搵專業少少啦
你話小琉球都無咁嬲

民進黨d抹黑手段

中天做假係民進黨抹黑

日月潭仲衰過石梨貝水塘去來把撚

每次大選前都總有d野發生
橋吾怕舊

好似訓住贏

無野睇 打卡影張相就可以走

陽澄湖都合理啲

澄清湖係高雄一個景點 係三民區

但睇個勢真係會好弱智

其實台灣真係唔係個個地方都民智開左 好似台北先叫正常少少，睇呢隻國民狗政綱就知佢on9 高雄以電子產業（日月光，鴻海），傳統工業爲主（台塑），呢家轉型埋文創同旅遊，佢話幫手推銷農產品出外，仲要推返大陸 仆街大陸唔傾銷返黎已經算好啦，講平點夠大陸玩，講靚又唔夠日本黎，所有政綱基本上都係on9，仲要其實佢係台北個名臭曬先南下搵食 不過高雄人又係比較單純，狗民黨就造到佢網紅形象咁，學柯p，但人地柯p係做到野加上政綱正常，本身就係政治素人，做到野先紅，但佢本身台北人都知佢咩料，估唔到南下反而搵到食

陽澄湖係支那生產大閘蟹既地方，我估個女人來自支那，所以佢話陽澄湖都覺得合理

想問巴打
高雄台妹係咪都比較單純